(ios10) 求救 好柒

一開app就變咗好大個icon

好似咁⋯ 點搞？

利申 iPhone 6 ios10.2 jailbroken

真正

APPLE已死

乜鳩野嚟

你開左老花mode呀？

個app冇update

你叫寫app果個搞